他知道哭是沒用的

利物浦前軍醫尷尬爆料：我縫過謝拉特「細佬」

馬斯近日向傳媒透露，在2014年利物浦對般尼茅夫的一場足總盃上，謝拉特在一次爭球中受傷，私處撕裂出血：「比賽完結後，謝拉特走過來對我說：『醫生，你要看看這裡』，我低頭看，到處都是鮮血，心想這一定非常痛。我試圖回憶自己接受過的醫學培訓，但在培訓中根本不會教你縫合一條陰莖。我當時在想，我不希望自己縫合的第一條陰莖是謝拉特的，但最終就是這樣。」

在謝拉特數年前的自傳當中，亦有提及過這段「慘痛」的經歷，提到馬斯醫生當時非常不安：「我脫下球褲和內褲後，看過最後一眼，心想不會是跟老朋友告別吧......馬斯醫生當時很不自在，他一定寧願留在家中照顧學童，不過我沒說太多，希望他全神貫注。最後他也做得很好，我沒有感到痛楚，四針就完成。」

為左利物浦
子孩根都差d保唔住

我來縫

YNWA